邊個話共和黨會換走Trump 佢已經出左線

邊個話共和黨會換走Trump
形勢大好

推

太多左媒屈侵唔掂

連登仔

共和黨內部真係換人就會叫Trump自己退選，唔會講明話踢走佢咁肉酸。再講呢個只係共和黨自己既初選，無法律效力，真係換都吹佢唔漲

Trump 去總統山

無pence

如果佢唔退應該耐佢唔何 已經夠票出線 而且依家冇人可以頂上

咁佢硬唔退選共和黨都可以斷佢資金同資源，就算trump有大把錢，佢都會流失共和黨既一大堆鐵票，得不償失